When you kiss me without hesitation

楊千嬅

少女的祈禱

沿途與他車廂中私奔般戀愛 再擠逼都不放開
祈求在路上沒任何的阻礙 令愉快旅程變悲哀
連氣兩次綠燈都過渡了 與他再愛幾公里
當這盞燈轉紅便會別離 憑運氣決定我生死

When you kiss me without hesitation, makes me wonder fairytales can be true
從來未 順利遇上好景降臨 如何能重拾信心
祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻 如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛一位世人 祈求 沿途未變心 請給我護蔭
(愛)

為了他不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧 這種信徒
用兩手遮掩雙眼專心傾訴 寧願答案 望不到

唯求與他車廂中可抵達未來 到車毀都不放開
無論路上歷盡任何的傷害 任由我決定愛不愛

為了他不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧 這種信徒
太愛他怎麼想到這麼恐佈 對綠燈 去哀求哭訴

然而天父並未體恤好人 到我睜開眼 無明燈指引
我愛主 為何任我身邊愛人 離棄 了我下了車 你怎可 答允

各位巴絲大家幫手改埋佢
跟住推到楊千嬅唱埋

push

會唔會難度太高

When you kiss me without hesitation,
makes me wonder fairytales can be true
But i know, there's always unfortunately
for me, failing in love
祈求天父做十分鐘好人 賜我他的吻 如憐憫罪人
我愛主 同時亦愛一位世人 祈求 沿途未變心 請給我護蔭